覺唔覺著西裝返工好扮野

你話出去見客要尊重個客先著都合理
但要人返工對住公司班傻9都著西裝真係講唔通

低級員工唔會明架喇

係 老闆又點洗著西裝

你估想嫁咩

放定套西裝皮鞋係公司，見客先換
平時著tee加短褲

閣下返咩工

公司連個位都無, 無地方擺褸先要大熱天時著住西裝行來行去
你估佢地好想著住咩

觀念正確

我公司係D客會自己上黎..好慘

engine

架仔公司好似多數都起碼要shirt衫 (好肉係)

公司叫我一至五著, 淨低果半日先唔駛
我係唔撚著, 日日casual wear